支那乞衣親子港蝗KOL教人侵略日本大學食津貼飯

仲講到自己冇錯
支那人dna改不了食屎